有冇巴絲讀design 但完全搵唔到相關工作

仲想唔想入返行

Grad左8年
無入過design行業
都想試做
不過人工低工時長不了

Yes CLS

搵咩工
拎老綜 提早享受退休生活啦
返工冇自由 返到人生已完 由人變成機械人 目無表情， 每日只係識左閃右避 咁過世